[第一次] 韓文旅遊用語班

各位巴絲打好,我又出現了。
今次唔再係玩日文
玩下其他語言。我地請到一位韓文老師肯教韓文。
主要係教旅遊用語,令大家去韓國時暢通無阻,當然都係入門級。
起我底都知道我地之前都搞過好多次活動,非搵食,係健康嘅。

因為個韓文老師係出面請翻黎,所以要每人收翻$20
得閒無野做放工可以黎join下~

點樣reg ac 報名 可以參考返上個post

另外我地個網都想比咁多位想搞活動嘅巴絲用得。自己有技能,唔係幾識搞活動,都可以搵我地幫手。例如租場地,helper等。
我地亦都會同ngo傾下合作,睇下ngo 肯唔肯放埋佢地嘅活動,令到個網更多元化。而ngo 開post 都會show 翻果間ngo 嘅icon。

最近見到都有巴絲係個網開活動,最好填返清楚d資料。活動目的,人數,地點,時間等
因為我地仲未整到waiting list 功能,所以麻煩大家最好講定預幾多人,然後開多d位。
記得唔好惡意收集他人資料。

當人地報左名之後,tg/email 就會有果位參加者自己填嘅聯絡資料。
好似咁

宜家仲係小試牛刀,test 緊嘅階段,遲下有多d活動就會開po 宣傳

過左25係咪唔報得

可以照報住先

免費體驗但$20

睇落又幾正喎

sorry 誤字 太眼訓

咁就要報啦

我都好中意太妍

chuamnasibaigeksegia!!!

多謝支持
我都中意SANA

廢ching有活動問題想私下tg你啊
你tg我啊thanks

Tg: kiiroosaka

好,無問題~